★新公屋富戶政策暫停！要先經全港諮詢才落實！

委員會終以11票支持、1票反對、1票棄權，通過由街工立法會議員梁耀忠提出無約束力的動議，要求政府在實施富戶政策單軌制前，就此單一議題作全港性諮詢才落實。

蝗蟲好失落

無約束力

原來係為689連任的政策，689唔做，已可無視之

lm

早排呢個topic lihkg好hit！現在完全冇人討論

要求=9up

none care

知唔知乜撚野叫無約束力？ 班富戶撚撚死

知唔知乜撚野叫無約束力？ 班富戶撚撚死
大

公屋關我撚事
fresh grad就過入息限額啦

無約束力的動議[

點解單程證唔使全港